入元朗！拆圍村定係拆鋪頭好？

燒唔燒就後話，不過一定要拆野等佢地有代價！
燒村可能會波及無辜，老弱婦孺！
起底後拆鋪頭先係真正針對班賤人！

建議整合post 鋪頭名單
十幾萬人去拆鋪頭！拆車房！

燒村
拆鋪頭

我負評自己